點解黎明行動會係dse 考完先搞

勁撚自私咁 考完試就唔比人返工

成件事勁痴線

係

工日日都有得翻
體諒下啦

下

樓主心水清

樓豬唔問點解要考完dse 先立 國安法？

咁早知搞到佢地無得考dse啦

ching你會錯意了
其實是要復課
唔想返學先搞

要返工 不了

問人大lo

人大點解要喺DSE完咗之後先推惡法
我都想知

dse年年都有得考
體諒下啦

考評局係pr公司推dse出嚟帶風向

搞dse=當手足condom
各行各業都需要手足

On9 早幾日仲考緊

早幾日唔撚玩？ 聽日我唔洗做？

dse重要過港獨

把友仔勁撚痴撚鳩7線

我岩岩考完dse 原本諗住聽日搵暑期工

傻撚左班小學雞

推